有無90-93既巴秋入黎吹兩句

我隔左咁耐先覆都係我中左既

我差少少中

都話你地有陰謀

眼瞓

未呀

好似凍親，係咁打乞痴

有冇藥係公司？
冇就收工去睇醫生或者買藥食啦
今晚早d去訓

成日都整係識嗌:樓下好靜呀，生意好差呀

無藥，平時有排必利痛係身，今日又冇喎

好頭痛呀而家

我公司學人整internship, 好多野都唔教人，整係叫人黎抹野roster都唔教人睇，搞到佢地返錯鋪頭

仲有5分鐘放工唔買啦

頭痛好辛苦買到就去買啦

返錯鋪頭真係好離譜

收工快d去買藥或者睇醫生啦

準備收工

收工想去行超市

去啦

早排睇中左個女仔
但好似有男朋友

反而有另一個女仔本身無諗住係目標 點知依家應該差埋門一腳

我地每日 如果要去3間鋪.... 我地會寫地點1/地點2/地點3 咁就要順住1 2 3 咁去

岩岩有兩個黑警係中環行咇，有個死老鬼突然舉手睇錶，我以為佢想打鳩我

我係垃圾車

警察冇一個係無辜的

收工返去瞓

收工

行到一半大雨
返咗屋企

返到大埔

不過我今日返8點

你好準

依家先收工
無上水半日又開咗新post追唔切

佢捕左好耐

好唔開心 佢係咪仲嬲我 我關心佢有無好番d
佢好唔願意咁答我er..普通 就cut我線

收5？

辛苦晒

超唔開心

完全認同

平時咁既情況 佢要幾耐先唔嬲

黑絲

？

又遲收

起碼2個禮拜掛
但平時佢差唔多完全唔理我
但今次佢有應下我 但好冷漠 又忍唔住喊

我覺得我好易喊

比女嬲既感覺係點

但係你心底入面係鍾意邊個？

佢比男朋友嬲喎

所以咪調轉，比女嬲既感覺係點

肉巴

好肚餓 依家先係返屋企半路

就快返到

我唔敢喇 唔好嬲啦

Btw 嬲女既感覺係點

睇中嗰個了解得好少 唔係成日見到 有時見到佢又同男朋友/朋友一齊 所以唔係次次見到都接觸到佢 再者可能因為對佢有興趣 一對住佢個腦就轉唔到 好驚請錯野又搞到諗唔到啲咩話題

不過佢都肯同我講返工啲野 至少唔抗拒我

至於另一個係有興趣 但已經知道就算一齊都唔會耐 佢唔鐘意人地食煙但我偏偏唔會為其他人戒煙 呢樣野耐左點都會接受唔到 與其到時先分開不如唔好開始

餓死喇就快

Same

終於有飯食

已經想攤床

我都想

今日有冇煮飯？

今晚食咩

咁點解唔單身

前者最大阻礙係佢男朋友 雖然唔確定係咪 但都9成9

後者我諗住可能慢慢淡出就算 雖然啱傾 但無將來就不了

攤喇

冇乜心情

屋企飯，清菜炒雞

其實收5點9，我頭痛早走左3個字

我公司唔計食飯鐘架，食左1個鐘就要做多個鐘架啦

我覺得兩個你都唔係話特別鍾意
唔洗咁快諗拍拖住

點解呀？

雞我鍾意食

前者了解完先再決定
後者就唔會拍嫁喇

lm

唔好唔開心啦

call g?

女神點

唔係呢d 唔好搞我
真係擺入口個d 蒸雞 炒雞 雞湯

人蔘雞湯

玖巴

叫kfc 都算係call g

利申：去滾既男人都係人渣

唔知點解今日好 weekend feel

因為琴日放風假

但我兩日都冇放假

正 好鍾意

返工定放假

Kfc我好少食 我好少食熱氣野

會去滾既男人同會搵sp既女人一樣賤

情緒或高或低如此詭袐

我會

既然浮生就如遊戲

最撚憎啲人搵sp

返工

唔洗幫你尋人

韓國人蔘雞飯都幾正

我都係

呢個人間極品

返左香港啦？

未去過韓國

X2

唔舒服就抖多啲

食得熱氣野多呀你

Kfc 又有新g call

你自己心入面都有答案既
如果要做既野你都做晒咁咪照返正常咁樣囉 下下要千方百計絞盡腦汁去氹盞自己辛苦

無錯
咩心態

你問我d ex 囉

放完今日 開始要返shift了

但香港邊到有好食既

X3

自己係咁既人就唔好同人開始啦

梨花園？淨係食過呢間

係我冇上水

係咪尖沙咀架？好似食過

上環 尖沙咀都有

成晚冇見過你

去下，平平地，又可以玩下滑雪

Google下先

開心仔，你維修唔會特登排夜晚掛

有冇d揸車睇景架

韓國

去左打機

韓牛

爽啦

不如坐戰機

去江原道？
不過我都未去過

KFC磨菇飯

點都執到幾個鐘喇

咁熟既間野

同我地講都得架

我不嬲冇肝

Me no eat泡菜梳

計埋機票住宿又萬幾蚊一個

平平地玩一萬蚊得掛

8 9 千姐無幾皮

6-7千都得

唔買野 窮食就得

都可以買野 可以上背包客睇下冇冇人差不多時間去 一齊食好野

精神仔

整機都要起身？

訓先
早抖各位巴絲

早抖

泡菜，不了

早抖玖巴

Good night

好啊，成日經過見到好似豪宅咁靚，好想入去住
一齊有個伴係入便玩會開心 d 啊

祝佢去都放工先黎
晚安

唔洗影啊，行入去就得青山醫院係正架

上次個鹽焗雞難食都我想講粗口呀

我個仆街ex都係

去韓國買得最抵係八爪魚泡菜，真係好好送飯

只係食葡撻

26 蚊下午茶

真心靚

蘑菇飯！

番錯site

依加
收工返去

所以我唔打邊爐
寧願bbq

100%
早排佢地先話我老套中意用emailt唔用wtsapp因為我wtsapp no覆

葵涌醫院依加都係，未裝之前好似真係打喪屍 game 咁，d 精神仔又入戲 wo, 企係牆前面個頭磨住幅牆，真係唔小心叫醒佢會撲過嚟咬我。
如果要我做嗰啲護士，應該可以好快 join 埋 d 喪屍精神仔

你送人肉送埋自己個肝？

大約諗左東京之旅啲行程
搭車搭到on99咁

肝美健都幫唔到我

訓先，早抖

買 pass

各有所長啦

揸car

朕決定就寢

五日pass要兩萬日圓
但我計過我車費應該用唔到兩萬
三日pass加我第四第五日用既車錢就同我散買車飛用既錢差唔多

唔識揸

早抖啦

出返黎車你去囉

自己填顏色

咁慘

好似難d

都唔知點解少左粒

三日+三日 = 兩萬羊？

咁細格填返差唔多色唔覺既

唯有咁

三日pass要萬二日圓
我計埋之後啲車錢應該大約用萬五左右
我五日散買都應該差唔多呢個數
我而家睇最貴都係我係成田搭N’EX去新宿來回要4000
新宿去河口湖單程要4000，來回8000
之後都唔太駛搭jr，搭都係百幾二日日圓左右

沙田

多搭地鐵可以買 72 hours Tokyo Subway Ticket ¥1500咋

好彩佢地唔係full time...唔係俾人屌到上天花

唉，真係好撚Sad

琴晚沙田有個大陸雞挑釁市民

市民:8964...8964
大陸雞: 你做咩用粗口鬧人呀？

一打唔駛找

我諗都未諗

早晨

已經要開工

諗起琴日件事真係好好好好嬲條死八婆

咁早 熱巴

癡線咁早

精打細算

大家早！

早呀小羊

咁早開工

各位早呀

又落雨

我再諗下，唔該巴打

on撚9

窮呀嘛

香港有時買pass 會平少少
有無打聽過

無喎，我睇下

計埋匯率 好間唔中 可以試試
我多數香港買過去

返埋今日又放兩日
唔計星期一罷工的話

收工未

星期五啦

聽日放假

我決定唔會再同我男朋友講野

賭十二個鐘

ok

做咩事？

返到下個星期三先放假

好悶，有無人吹水

講啦

公司無野做

happy friday

痴撚線，我得閒到食蕉 沖麥皮食

你叫星期六要返既人情何以堪

3日行程: NEX 一程 + 來回富士山 + 來回輕井沢
JR公司喊住賣pass比你

而你攰到喊

邊行

我賭廿四，佢一訓都冇左十個中啦

你地好了解佢

會計

仆街，自爆添

係咁架喇香港地正常既都比人私有化左

但黑絲做唔做到就……

番緊屋企 番之前買個譚仔先

我食譚仔 叫咗外賣等男友送過嚟

天仁好似未開

鮮橙綠

柚子綠

913 幻茶

鐵觀音雪糕

何妖做咩開記招

未食過

好L 貴

想俾人鬧？又想出嚟搧風點火

咁寧願飲茶

買緊豬耳

加油努力 我精神上支持你

me too me too

7點9呀日日都咁早就黎死

又係呢句

有無tg 安慰下你

同郵差叔叔講左早晨辛苦曬

3字頭*

岩喎

留名

冇胃口食飯

終於叫無點落雨 琴日落足一日 街都無得出

你仲有冇唔舒服？

點解呀

你好 好似未見過你

你返左黎未架？

我公司日日都係雪房黎

你好啊！
我係因為612 特登開個account
黎左連登2個月到

又要搬升中四了出黎

我今朝出門都著多件衫，廢事手拎住

歡迎

我見都有同事著外套

開左account 後都上左癮
要日日睇
呢到卧虎藏龍
好正

同埋！ 我一直好想識返多d 90-93 的人
感覺上有d野人地唔明

最近我feel到我地年紀都大啦
出黎衝個班多係96 97個班

好多都係U20

星期五開心到飯都唔記得帶

同屋企人去
好多地方行程又要就我老母
無計
所以咪話坐車坐到on99咁

即係職巴你覺得我買3日pass加散買回程nex會好啲？

Happy Friday 梗係出去食

終於忙完個上畫

食緊譚仔

繼續hea

過分

極慘

唉 做開學野做到腿酸背痛

已經食晒個飯

文件野做到腰酸背痛？

陰公

唔係啦 學校課室佈置
地下又要貼 牆又要貼 天花又要

做緊

返半日淨全日先

攤屍攤左幾粒鐘

你地最近忙咩 ？

好慘加油

全日啊屌

係 ⋯⋯ 90-93都返緊工
一返工又多樣野諗

90-93 好多都好穩定，結婚生仔組織曬家庭

點似我呢d 廢柴

好慢的野

我穩定地做廢柴

好好玩咁

結婚生仔多有好幾個

但單身的都多

打工都打左幾年lu

仲係好排住中學生活

穩定地做廢青

係外國 有時差 訓先 聽日再傾

呢個年紀有好多負擔
做家庭支柱，為人父母
無咁易可以放底
做和理非既會比較多

晚安

攀山下海既感覺
唔好玩

繼續廢柴

收幾點？

返9收5
最近無小朋友嘛

放緊飯？

我唔知你行程係點

8

我今晚比你睇

Heav多4 粒鐘

我決定研究下dota點玩

慘

人生議員

進擊的肥

倒數收工

我鍾意呢個名

冇89post 入黎扮90得唔得先

今晚睇跌打

冇野呀

哈囉哈囉

上左年紀真係難搵另一半

做咩咁既表情呀

嗨渣巴

好撚攰

我覺得真係好多因素影響有無拖拍

我反而想扮80後

玩聯盟戰旗

hello

但都搵到既
身邊都唔少人三十頭搵到
仲結埋婚

咩黎

而家份工唔會有女性
加上以前太專一
基本上同所有女性都保持好遠距離
分左手就後悔

x2做到唔想做 等收工

點解呢

多多指教

多桃花都可以遲婚 其實都唔一定
有人想結婚 有人想單身 都好難講

倒數100mins

lol新模式
我覺得幾好玩

倒數兩個半鐘

出去其他社交識多d朋友先啦 社交闊d氣場都唔同

重點係都要夾到
細個就話有拖拍唔會諗咁多
大左自然多左要求

感覺大個d80後正值盛年

大左反而冇乜要求
應該話要求一樣二樣到最後都係睇人

都係 我男友都話而家同後生拍拖揀女朋友要求唔同左
人大要組織家庭 好多野講適唔適合
始終要過埋下半世 又無咁多時間浪費

其實我都算多朋友
但真係深交既少之有少
個圈子同性格唔岩我唔太想去經營
同埋人越多越想靜
人少反而好主動

膝頭邊有筋整親

N年前NBA嗰個?

願我能

唔識喎

今日off？

唔係話要靚 但至少合眼緣先
跟住又要睇下性格係點
夾到好緊要架
我見過有情侶係可以兩個人坐係度唔講野兩三個鐘冥想咁
但又好享受
我真係唔得

返夜班 未開工

我好想搵到個咁既對象

你係冥想類？

又唔算既
但有時真係想咩都唔諗咩都唔講坐係到靜下
又唔想佢話我唔理佢咁囉

所以話性格真係要夾

咁chur

佢係鹹濕類

鹹濕!
人格謀殺!

其實係未夠鐘返工 係屋企等時間過

同EX咪因為咁分開囉
都差唔多4年無拍啦

所以真係人夾人
加上好多人掛住忙番工 都無時間去慢慢識人去了解

自己咸濕又屈人

我可以自己係咁講單機

係架 呢個年紀係最努力搵錢既年紀
我都想有一個偶然會照顧返我既另一半
有時做人真係好攰
永遠單方面湊女真係好辛苦

收工喇

唔知點解女仔係好容易越黎越任性

咁呢個男仔我諗都係想專心搵錢 有個好女友唔好麻麻煩煩咁
最少我男友都咁諗 但都會話我係到製造麻煩

89 差不多啦

垃圾性生ebanking有無一日唔係maintenance 屌你老味呀

嬲到打錯曬d字 恒生呀恒生呀

咁我的確係鍾意保護同照顧對方果種感覺既
但有時都希望佢照顧返自己一兩次
結果冇
都算啦 拍左咁多年
習慣左啦
點知又話冇左熱情講byebye

係我一廂情願以為佢都想簡簡單單有人照顧果種幸福
原來唔係

唔係差好遠者可

我覺得越拍得耐越有危機 即係唔結就分咁樣

冇邊段感情唔係唔結就分架 攪事喎啊妹你

邊個話 有d愛情長跑最後結得成婚我每次都覺得好神奇

你話唔結就分喎
佢地最後都係結啊

90果啲遲下都同我一樣3字頭架啦

渣兜仲離譜啦

咁都有好多係呀嘛 出面d post拍拖好多年分手

我又無遇到佢有問題 但係個介面好難用 極度唔user friendly

我係其中一個

有時d野好難講 向前看會有更好

咩事

財經台班人成日話用渣兜買唔到股票
利申:買股票唔係用渣兜

90年出年都夠30啦

望就望早啲出現啦 好難搵

買股票唔係銀行手續費高d咩
利申：唔識

返去做冗員喇

當做朋友先個心態可能會好d？特登搵好辛苦

講笑*

有自爆過咩

最驚俾人問“你諗緊乜”

全時冗員

你諗緊乜？

你老家深圳咁近

我忙到收工

hea到收工

執野，終於hea 完一日

準備收工啦海巴

4分鐘

呢間公司真係On9

好撚想收工！

星期日：又要返工

岩岩偷懶
俾同事撞破

Metoo

咁可唔可以話我聽點解我無

脫離唔到

夠鐘又收工

我意思星期日講星期一又要返工

做咩事

我都想知

我俾人斬都有份
老細知我本性頑劣
所以安排俾我既partner都好勁
一定會係管家婆

點解你地啲工可以瞓

佢得我唔得啊

會 partner唔斬 主任都斬
兩個無視我 校長都會𨳒你飛刀

走！今晚打波！

無簽
不過係一年年咁計

借位問啦

放假啦

要返

可以咁講

佢地舊人係長約

啱，收左工過黎

行公園先

食飽散步？

唔係公？ 咩意思

係乸

練波完再ot

😂😂😂😂🤣🤣

哦 應該係強積
不過又有長期服務金
咁囉

係啊 佢係到做耐左就有
舊人有
我都唔清楚
其實盤數好亂
我覺得

係啊
算啦
同以前咩幾千蚊比好好多
本身呢行都唔太駛學歷

唉 大家明架啦
大家聽到你做呢行都
低學歷 高人工 好工啦

公務員，加油！

我星期一罷工

罷！罷佢老母

校長無返 想請都唔得

唔得呀，我間濕鳩港資

我老細又冇暗示個下先難估

Sick leave不是罪

開大會呀，放過我啦

算啦，無辦法我只能做既係捐錢

無事就好

入行門檻低
大家唔會諗你有無再讀
俾人講左好多次
所以我會將我既學歷拎出黎講收佢地皮

不能同意更多

櫻絲

咩事咩事

俾d掌聲自己

高學歷櫻絲

唔算 可以更上一層樓

感激香港有呢班公務員係到

高過我就叫高架啦

利申:小五畢業

而家邊有呢枝歌仔唱

咁我小六都有畢到業既

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

Hd係 201x年改左係
之前得QKT都要讀
無讀就無得轉校架啦
因為唔承認

岩岩食個飯，隔離枱啲對話令我對眼反到上太空

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

有咩花生食？

不外乎藍絲撐警

你地今日有去？

晚上工作去唔到

聽台都好似冇咩特別
安好冇咩發生？

隔離枱有個厹, 係咁講野
厹：我真係好鐘意睇住你食野，睇住你食到滿足咁就夠啦

娘娘：你真係好鐘意睇住人食野喎
厹：梗係啦～我女朋友咁靚（大前提係連人地名都唔知就話女朋友）

香港人輕鬆啲啦 今次唔係

正，抄notes 做厹先

乜依家興咁溝女架

成餐飯忍笑忍得好辛苦呀

無女咩都試下啦

無狗 那是理所當然！

幾好呀
識flirt

好嘔心。

學佢咁厚面皮都得既

應該點到有幾隻，不過唔夠膽亂咁郁，人多打傷左冇人返工

安全就好
見到相都幾多人，好感動

屌，我意思話你學下人地咁厚面皮

唔係話你女神呀

你有冇

班狗又發癲慢琴我追唔到新聞

我同個fd忍笑忍到呢好老土

我覺得佢係想呃蝦條

我真係講唔出口

cls
又開槍打頭
好彩今次有塊玻璃擋住啫

Sorry 囉，今日同女神食飯個個係我黎

其實我一路食條褲d 精就一直滴出黎

好激烈

我都懷疑條仔係咩交友app約條女出後呃蝦條個隻黎

人地名都唔知，話係女朋友

黑警死全家

popo落地獄

D 狗日日都係到搞事

老細提我星期一要拎AL
話大老細係深藍小心d好

本身諗住3+2五日年尾去個短嘅旅行
拎左得番兩日就唔夠去旅行
不過無辦法

SL
出國養病

到時先請一日no pay囉

本身諗住射個靚波
隨時果兩日假都係咁用
做到幾多得幾多啦

93入來留名

今朝入過來一次

你咁夜既

早晨
朝早仲係好涼

準備瞓
呢兩日癲倒左時鐘

星期六日係咪放假？
如果係就tune返正個生理時鐘啦

唉 好多幼教既人都轉行
我今年都識五個轉
真係...
城內既人 想出去
城外既人 想入黎

最近慢左好多
爆既速度

早呀櫻絲
其實呢個先係正常速度

好眼訓

唔撚想工作

前晚訓得幾好
尋晚就訓得勁差都唔知有無3個鐘訓著仲要唔係100%訓慣高枕頭 明明尋日行左成15000步
酒店得一個枕頭仲頭好bin

飲水多
開始訓就去左幾次廁所
之後就無乜睡意

出門口

終於收工返到屋企 又係時候訓覺

唔工作哪有錢

幾日食自己了

晚晚食自己 不用怕

買定酒慢慢劈

獨立組織味又係佢簡人

等去飲茶

有朋友話介紹個大我兩年既我識
佢月入好高 又有樓
真係可以唔駛做
可惜我完全唔係啲食軟飯既人
接受唔到

咁我又唔抗拒既
佢人工係我三倍有多
就算我考晒牌都去唔到咁高
頂盡去到一半多啲

點解我搵唔到咁多錢

唉，這些機會

早

肉巴返緊工？

same

酒我麻麻地

唔好諗食軟飯
人地進步 自己都要進步
唔一定工作方面 但可以係興趣方面

無辦法，醉完周末又返工，返工慢慢解酒醒

無朋友既生活就係咁

陪養食軟飯既興趣

唔好咁
咁樣loop落去會好頹 會無曬意志

自學新野囉
好似我之前都會去煮下野食
發現女仔都幾受

特別日子煮俾佢食又慳啲又有心思
放假唔知做乜又可以一齊煮飯仔
係唔錯架

你講既野我已經做過曬

算啦，可唔可以飲死歸西

已經無曬，唔知日日生存為乜，最好快d 解脫

當你每次解決完之後，天要你每年都要重新黎過，咁我生存仲有咩意思

其實我好明
不過我會話俾自己聽
下一個出現
而家既一切都會變得唔重要

其實係等待緣份呢段時間最苦
孤獨
從來都不好受
其實
我而家都係等緊唔知幾時會來到既一日
都係一樣好痛苦

只不過我正面你少少
辛苦既路 都係要行
經歷過 就會成長
所以點都要咬緊牙關走落去
深信會有一個人擁抱我
然後扶我起身
陪我一齊走落去

人生嘅歷練嚟啫 正面啲喇

從來唔會有人願意咁做
香港地做男人永遠都係低賤
只有你去擁抱人扶人起身
從來唔會有人黎調轉頭咁做
呢個永遠做男人定律

連續9 年了，夠未

其實我都走投無路，好過人少少只係有份垃圾工打下浪費人生

再繼續咁諗唔係仲灰咩

我仲改變到d 咩呢 永遠只係一個圈不停發生

我都無謂上黎令大家灰，呢d 野會傳染

飲酒飲到有一日解脫到人生就好

唔好放棄自己呀

個森林係好大架

中乜嘢呀？

香港唔會再有人理我

只會得把口叫我撐落去，實際要人幫既時候全部灑手擰頭

唔係咁既
只不過係你未遇到一個會為你諗 會為你付出既人
人與人相處從來都冇定律 每一個人既相處方法都唔同
你同A君用A方式相處 但A方式又唔可以套用係B君身上
同唔同人既相處都係一種學習
要用過去既經驗 令自己係每一次相處都變得成熟
加油啦海巴

唔好咁諗啦

呢個的確係事實改變唔到

走出依個圈喇 其實係你自己框住自己

從來無框過

地鐵收唔到

放左工

其實你諗嘢諗得咁灰已經框緊喇

真 寫住lte但上唔到網

開心星期六

訓陣先

Csl x2
尋晚打電話叫外賣無啦啦收唔到

我諗野正面既時候無人理一樣無朋友，甚至有人話你自high，一樣解決唔到，又跌落個圈到

諗野負面一樣無朋友，一樣解決唔到

我點做結果都係一樣，唔會有人理唔會有人幫

有一日我只係想有勇氣結束生命

垃圾3 咪幾好

csl真係好垃圾

依度大把巴絲喇 點會無人理你

有啲傷風

我用得好好

我一時時 地鐵就成日斷

手機台班人日日屌CSL

佢地想人轉台等自己順啲

可以點理

算啦, 我一無所有既人應該去死既

海巴
我覺得千其唔好俾其他人牽住你既人生
你係海巴 你係你自己
做返自己 唔洗理旁人點樣睇你
活得出自己 有自己既生活
側邊既人自然會欣賞你

放工
原來係咁

無計 而家大家都想搵多 少就唔黎做

星期一請到假

無比人牽住，

社會始終係群體，你一日係自己一個

一日容納唔到社會，一日都係要死

好少可你咁早

之前太快追唔到

所以要先做好左自己先
修身！

做好又如何 咪最後自己一個

算啦，我唔適合呢個香港社會，拜拜

CSL真係好廢
有諗轉smartone

冷靜d呀喂！返黎呀

認同我多數唔追

有，但唔多
有時我都好懷疑我同其他人係咪用同一個台

今日都要返？

我錯喇 但份約有排

下世再見啦

我知道係csl太垃圾

要啊
執課室嘛
星期三返學啦

星期一仲支持罷工
得返星期二一日處理
希望唔駛開會

係啵 你要番星期六

不過無人一齊去

茶已飲

唔好做傻事呀

八月就開學？

我都想飲

我罷唔到
但係咁叫身邊既人罷
之後收左工睇下集會環境

好食

下次一齊飲

好攰

無錯 追返要好多時間

你同我今日出嚟

係啊 收12個月學費

好吸引既活動

好

你地今日唱k嘛 唱夜晚？

唔唱k 有無第樣

8點觀塘

一齊？

咪當出黎坐下囉

人生輸家

不了，由我諗下點死舒服d

工作都冇錢

毅然放棄

今日唔得閒
下次下次

下次出黎飲茶

有咁灰咩真係

已放棄

唔可以同國內人講香港
被洗腦太深

開煤氣自殺應該快d

永別了各位

玖巴，我地七點九apm等

好快就過

你咪呀

唔！準！呀！

好啦

都係嘅

仲可以點

準備開煤氣，唔好有看更黎拍門就好

做咩事睇唔開？

我仲可以點

冷靜啲巴打

唔係既

冷靜！去觀塘搵佢地

唱k 唔去了

開煤氣絕對唔快

可以點勸你？

塞左紅隧？

認真熱愛自己生命
發掘自己價值
你有價值 只係未比人發現
努力現在！

同意

過嚟觀塘chat!

唔去了，你地玩得開心d

希望今晚唔好有事

收工，趕過去練完波再ot

ot？

公司有好多cases要搞，逢周六ot

慘慘

萬般帶不走

有d頭痛

病？

無事呀？

應該無咩事既

食野 休息一陣就訓啦

玖巴，你一陣可以直接上黎

我搭緊車出去呀

唱k?

岩岩過左新蒲崗了

係呀

15樓530房
一陣見

排緊隊上樓

去U記買左兩件tee返工著

黑色？

你有咩事向呢到講
大把人同你向到傾

唱k呀！
幫我慶生

到未呀你

生快

係呀，整係可以著黑衫

生日快樂

屌，入馬會又Check身份證

我都check 啦

童顏巴打

好事呀

咁咪無人要囉

唔會啦

算啦，呢個世界就算死淨一男一女都唔會有人要我

我夠係啦

我地玩菊花

咁恐怖

咁你想點

玩lol到世界末日

可憐蟲

吉野家支持反送中

大快活收曬檔將就下，就餓死

咁慘仲鞭屍？

係喎，冇留意9點幾

比我做隻飽鬼先死啦

唔好咁啦～ 食飽飽冇事架啦

用gif召喚你

玩得開心啲

遊玩時開心一點不必掛念我

其實個介面我覺得ok呀, 可能人人習慣唔同姐

第五罐肝硬化未

我買股票都係用渣兜, 都無咩野, 呢幾日個市係咁跌, 我沽中左都未放, 仲加左注, keke

無唱哩首
你嚟先唱

OT